抗疫時期 ，返工真係咁重要？

今日香港單日新增14宗確診個案，有9成都係外國輸入病例

嚟緊既二星期應該係高峰期

大家覺得應該罷工定照常返工？

正評：非常時期，緊係留係屋企
負評：驚乜？有戴口罩出街一定冇事